仆街，我發覺我隻狗玩親咩玩具都係以咬爛個玩具為樂:o)

發覺我隻狗玩親咩玩具都係以咬爛個玩具為樂

早排出街買左個1號足球俾佢，

我理想係我掉個波出去佢擔番番嚟不斷loop

點知現實係佢咬實個波唔放，仲識用隻手撳實個波黎咬爛個波皮為樂 一咬爛樣嘢佢就好開心 仲知道我叫佢唔好咬爛，一話親佢就停一停，吼我冇為意又繼續咬爛佢

下次試下比條賓州佢

有其狗必有其主

屌得我隻狗係咁？

買網球 我屋企隻狗都係玩網球

下次玩保齡球

係咪因為啲狗鍾意磨牙

我戈隻都係錦。。。然後我係十二蚊店買左個大藍球比佢玩